有無人記得火雞姐細佬

睇落好眉好貌 點知有個賊婆家姐
成家都唔同老豆
垃圾家庭

成家都垃垃圾咁

話緊你 成家垃圾

火雞？臭雞咋

死大陸仔

push

pushhh

大陸狗

死全家啦

推

曹狗

佢家姐而家玩飛釘

負皮左你，好撚乞人憎

好柒 成家垃圾